{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162609?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 하얀고래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後10時にチェックインして、午前10時にチェックアウトするペンションです。 予約時基準人数を超えると追加料金が発生しますので、ご注意ください。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と協議してください。 追加人数も追加料金が発生しますので、払い戻しはできません。 ペット同伴のことができるペンション以外はペットの入室ができませんので、ご注意ください。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で発生することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合がありますので、二重予約は避けてください。 基準人数と追加料金は運営ポリシーによって変動することがありますが、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は必ず保護者と一緒に入室しなければならず、便利な施設とサービスを利用できます。 予約したペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室などが提供され、禁煙です。 また、プール、カラオケ、セミナー室、ウォータースライドなど、さまざまな施設をご利用いただけます。 バーベキュー場と売店、コンビニ、共用キッチン、ペットと駐車も可能で、必要に応じて送迎サービスも提供します。 手荷物を保管することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時で、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊できるペンション以外では、ペットの入室はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加で発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間差があるということですか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合がありますので、二重予約は避けてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に入室しなければならず、便利な施設とサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "提供される施設や設備はありますか？",
            "answer": "予約したペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室などが提供され、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や売店はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と売店があります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンやペットの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、共用キッチンやペットの駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "必要に応じて送迎サービスも提供します。"
        },
        {
            "question": "手荷物の保管はできますか？",
            "answer": "はい、手荷物の保管もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 409
    }
}